黎智英都叫人走

把我們驚醒的是突如其來的國安法，夢不瞬間崩塌，明天會是一場場的離別，不用糾纏，我也不打擾你們了。我心裏有驅不散的惆悵，原來以為煲底見。但人生太短暫，你們的時光走得太匆忙，路還未走完，心就老了，瞬間顏容已滄桑，太累了吧，也許你們做的已足夠。艷陽影樹紅花飄搖，趁景色還美麗，時光還和煦，騰出雙手擁抱自己，慶幸你們貢獻過，你們做的已足夠，不用回頭望了，向前走吧。昨天已過去，過去不該是將來的包袱，前面有太陽花海的燦爛等你們。讓傷心煩惱離去，不，你們還年輕，有一雙飛翔的翅膀，還等甚麼，飛吧！

黎智英

要走快鳩D走，唔洗開POST話比人地知

煩到閪咁

我想問source 呢

冇source冇link學咩人出post

今天我瞪開眼睛一覺醒來。

黎智英

香港民主之父

香港民主(獨立)之父係陳云根

肥佬黎好過好多人，共匪一定要搞死佢同壹集團，以後剩返紅媒

肥佬黎港共有國安法低下一定唔會比佢出境
遲下一定會搞死佢
我後悔以前無幫屋企人裝蘋果動新聞，搞到家中出藍絲